<resources>
    <string name="app_name">TechWords</string>
    <string name="exit">EXIT</string>
    <string name="instructions">INSTRUCTIONS</string>
    <string name="play">PLAY</string>
    <string name="teste_banco">Teste Banco</string>
    <string name="palavra">Palavra</string>
    <string name="id">ID</string>
    <string name="descricao">Descrição</string>
    <string name="buscar">Buscar</string>
    <string name="techwords">TechWords</string>
    <string name="text">Text</string>
    <string name="instructionstxt">Instructions</string>
    <string name="salvar">SALVAR</string>
    <string name="teste">Teste</string>
    <string name="title_activity_tela_instrucoes" />
    <string name="title_activity_tela_cadastro_teste" />
    <string name="title_activity_tela_consulta_teste" />
    <string name="title_activity_tela_disciplinas" />
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="instruction">Esse aplicativo tem como objetivo fazer com que os alunos
        do curso técnico em informática conheçam melhor os termos em inglês utilizado no
        curso. Ao entrar no programa, clicando no botão jogar, você verá que todas as
        fases são nomeadas como as disciplinas do curso técnico. Com isso, palavras
        específicas de cada disciplina serão ensinadas em cada uma delas. Ao entrar em
        uma disciplina, você começará a ver palavras específicas dela. Ao ler sua
        explicação, ver uma imagem, ouvir a pronúncia e ver a tradução você terá uma
        visão mais ampliada sobre cada uma. Ao compreendê-la clique no botão next para
        passar para a próxima palavra. Ao clicar no botão next após ter visto cinco
        palavras, você será direcionado a um teste. Esse teste será utilizado para
        testar se você compreendeu bem o que foi estudado. Ao completar o teste, clique
        no botão check para checar se conseguiu acertar pelo menos 60% do teste para
        continuar. Erros e acertos serão mostrados nesse momento. Se você tiver a média
        necessária, poderá começar a aprender novas palavras. Caso contrário, será
        levado de volta às palavras que acabaram de serem vistas para revisão.</string>
    <string name="title_activity_tela_palavra">TelaPalavra</string>
</resources>
